係唔係已經冇咗十點鐘鳩叫

呢幾日都係得我一個儍仔咁自己叫冇人回，好灰。

要叫多幾次先至有妹妹仔和應

你叫意義淨係想有妹妹仔和應？

我話係叫咗幾次光復香港
先至有妹妹仔經過和應

我覺得絕對有需要重啟「每日鳩叫」
咁先可以增加士氣同延續日常化抗爭
希望大家可以推多D呢方面嘅文宣！！
香港人 唔好太善忘！！

推推

一齊叫呀